有捐錢既黃店list mark低優先懲罰!

好多都係小店 大家要支持同優先懲罰佢地

呢個真

唔求黃店大平賣做蝕本生意，賺左錢捐啲出黎幫下手足就夠

一睇就餓

推

其實黃店可以唔播歌唔貼memo紙 捐錢先最實際
不過當然多多益善少少無拘

係其他post見到話圓圓小姐係蝕緊錢 但都捐錢出去比立場個d

琴日去咗幫襯 真係無人懲罰佢

大家如果去完龍門懲罰完 記得去埋圓小姐到懲罰

啱啦 食完飯去買野飲
利申 今日食飯同野飲都幫襯黃店
Btw 好多黃店都係上過連登先會多人懲罰

我都係同事講先知有呢間黃店

葵廣 熊茶 日日買水 野食比學生

咁樣算唔算黃店

#慈雲山

follow 下介紹黃店的ig
食完都可以報下料
同埋影咗黃店靚相
可以在google map留中/英評語推介下俾其他人